祖記呢5年有冇c朗都橫掃意甲 班賤朗狗寫手寫到祖記無左C朗唔得

你班垃圾寫手,記者
寫時有冇臉紅?

寫得最多果個係你啊
成日吹奏我朗

就睇下今年無c朗既皇馬會踢成點